「月經post」番新工同事相處問題

「借朋友帳出Post」
咁多位巴打絲打有冇d同事係成日笑鳩你乜都唔識 入左職幾日我就要識哂你地做緊既野我不如出埋你份糧 有個新女同事入職就即日加左人地入公司group而我番左一星期同另一位男同事番左成個月都未有人加 （非隱形摺友唔出聲）
一齊分享下同事相處既野

你唔埋堆蝕底既永遠係你自己
我行我素 無撚用架

幾多野講 好傾 樣就7-8分啦 有小小暗瘡

講親野都冇咩人應 多數就係 哦 係咩

女人塊閪就係有優勢 除非樣係cargirl啦 正正常常待遇都幾好

係咁架啦
預左冇人理啦架
鬼叫自己老豆老母生到自己咁樣衰咩

我覺得同樣冇關，係男女問題，靚女就唔洗講 靚仔都未必有人理
利申：正常樣

個gp狗公開架?

唔知但唔重要 因為每個member都可以邀人 唔洗申請

no group重好
唔撚使煩

到而家都未有人邀我 我純粹睇隔離位見到佢地用呢個軟件傾計 平時我問野都係WhatsApp單獨問

咁邊個加佢

我條team做得最耐果個 做左年幾

我都番成年幾先開始埋到堆...
原因就係佢地以為我同另一個佢地針對既同事frd （其實唔係，仲有啲反感添）
到有一排同果group既1，2個核心成員有啲ice break既話題先熟

我成日唔出聲 佢地傾計我又扮專心做野同戴住耳筒扮聽唔到 好鬼低能
大師到底你平時點過1日

有塊閪係有優勢

未埋堆果陣咪戴耳機聽歌，玩下手機
份工都算忙所以多數都專心做野

今日我條team有人走夜晚食飯 又係冇問過我一唔一齊去 淨係一齊走果陣話佢地去食飯